點解鄭敬基話拍烈火雄心大結局個個買左波...

98年世界盃都無足智彩...

艇仔

外圍

留返同個官講

咁都俾你捉到

蓋清d磨擦力

推

同阿sa離婚果個?

中基 敬基

鄭敬基果陣好紅
可惜
見佢前排演唱會幾好

當年真實賽果法國大勝 你地都知
但我所知有兩個版本
其實係巴西贏左
個朗拿度仲好勁有入波 不過個樣唔同左
有人想知再講

牙蓋

講唔講都全家平安

hi 青頭泥